黃毓民：蔡英文篤定連任 韓國瑜準備揸兜 馬英九吳敦義赦龍斌快撚啲去死 國民黨注定滅亡

割席
黃毓民：蔡英文篤定連任 韓國瑜準備揸兜
馬英九吳敦義赦龍斌快撚啲去死 國民黨注定滅亡
換柱可能變換瑜

利申：P牌仔

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

毓民都忍唔住

毓民唔係支持國民黨嫁咩

放棄了

國民黨成班ON9

咁神奇，又冇咁肯定吓嘩

佢係 情意結幾深 不過過咗咁耐 佢都睇得出korean fish係真心戇鳩

美國佬要攪你有幾難 統一台灣？
人地以前唔攪你你當人傻仔果下人地先係最痛

黃毓民寫左幾個月文大讚韓國魚wo

蔡英文好命

迫住撐啫

我唔覺得係
佢以前係國民黨人 之後都唔關事
馬英九唔見佢讚 韓國魚佢日讚夜讚

佢又轉政治光譜
都唔係好奇啫

其實佢僧民進黨係因為林佳龍嗰啲同癈陶肥佬黎frd底

鐵粉都要放棄瑜瑜了

退左國民黨

妕皮啦，又改口風。

之前佢力撐支那瑜

反正佢撐都係輸硬
白白犧牲自己名望
不如順勢踩一腳以示清白

所以佢之前係真心咖

推

連個國民黨情意結咁深厚嘅人都要咁講 國民黨真係等揸兜

連碌撚呢d深藍都割蓆